20歲港女行山中暑，救唔番🙀

行山女昏迷，直升機送院。下午3時許，警方接獲一名男子報案，指一名20多歲行山女子，在大埔船灣郊野公園行至下苗田時，疑因天氣酷熱中暑昏迷。由於女子身處山頭，遠離車路，消防到場亦需一段時間，政府飛行服務隊遂派出直升機到場，將不省人事的女事主送往東區醫院救治。事主被送入急症室時，醫生跪在床上不停替她進行心外壓急救，惜最後返魂乏術。

真係唔好亂行，有時真係

唔好低估行山風險

rip 今日唔太熱都中招，真係唔好低估行山燒耗既體力

家人好慘
R.I.P

而家清童界突然好興行山 大熱天時都走去行

唔熱都中暑死

都唔知係帶唔夠裝備低估行山，定高估自己能力

當山神不愛你之時

根本香港d人唔運動，山又大把位無蔭

又唔曉飲水

行斜同石路消耗唔同

另類自殺

新假期

平時唔運動 肯定為左影張相放ig咪搞成咁

btw口德召喚

要唔要積口德

大家都錯信 欺山莫欺水

唔係呢d人先識避重就輕咩

多謝新假期

今日真係熱左好多
相比起琴日

而家興拎住杯starbucks就咁上山

平時勸班垃圾唔好行山呃like又講粗口侮辱人又砌人歧視

呢d抵死

個d係汗黎?
一開始以為係撞色....................

積啦 死後生女積d分多好多

班人水壺得300ml當影相道具

係咪行環湖出咀唔夠水?

今日都叫天氣酷熱?

船灣地獄徑唔係講笑架...

上次我行山先有班港女
約5,6件雞雜係山腰r人赠水

留名等睇連登仔又黎隔住個mon都估到晒成件事

今日天氣已經ok架啦喎

睇毒果篇文似單拖
rip

咁既天氣唔出咀都起馬3L水先夠

第一次聽中暑可以死人

船灣環湖徑好甘
港女RIp

唔係見到寫船灣郊遊徑就以為老少咸宜下

得閒番去溫書啦 上少D連登

順便講埋 船灣郊遊徑絕對唔係家樂徑 要好高體能要求

自己攞黎
十年前行山無宜家咁鬼多人

環湖地獄徑 無間地獄 永遠唔知仲有幾多座山要過
13km上完就落落完就上 得好少平路...

諗返起自己第一次行山就上大東山 好彩無事

唉 你老母好慘
生左個智障仔

嬉

其實中暑係好撚嚴重架

環湖可以落湖邊斟水㗎嘛
我行東壩都帶少啲水

咩形容黎

根本就係廢

平時我都就咁拎罐寶礦力就行

搏盡無悔

今日中午熱到仆街喎
當然未到真係最熱啦

大尾督開始去到烏蛟騰成18k架

環湖全長17k 出埋咀就30k 零補給零出口

係佢報案就一定係一齊行？

一樣😂😂

都係秋天行山，夏天，冬天，懶得行

D人唔係唔曉飲水。係1識飲過頭
佢地唔識分配D水黎飲。
行4個鐘，帶2L水。
但頭1個鐘就已經飲晒

前排上苗田先死左個阿婆，今次輪到下苗田

🙀

危險係因為佢哋好多時要到奶咗嘢先發現
嗰時已經無嘢可以做

帶定枝電解水 中暑飲好有效

屌條肥閪真係好撚樣衰

有冇人去過紅石門
難行到仆街

咪就係講飲水個技巧。。。。。

帶唔夠水？

連登咩事
但埋殘體都無人屌?

之前行呢到仲要落雨，一個二個又抽筋，又攰，最終搞到成8:30先行得完

有次行鳳凰山有兩個南亞仔問我r水飲，條友仔重要著皮褸

如果係阿伯

[死亡討論]唔明點解人見到遺容安詳既屍體都仲會驚

準備定積口德

30歲喎ching

你發完顛未，顛狗？

你自己係android用cedime試下打

自膠

船灣要成20km,初哥無準備唔中暑都會夜晚無燈 中途無任何補給任何退出位

On9
我理撚得你咩理由
打殘體同我死番上大陸

之前行龍脊，成班mk仔女霸撚住條山路打卡影相，
行唔夠幾步塞住晒
屌！阻撚住晒

平時無做開運動就行山？

為左上山打卡呃like連命都可以唔要

打卡失敗

留名學野

樓主眼殘 30 歲睇成20歲

可能張床好大

rip

打殘體仲理直氣壯

雞雜又係乜撚嘢講法？

聽講好多飯鏟頭，天氣熱唔敢去

錯又唔撚認 蝗撚

隔住個moon都覺得臭

點樣可以睇錯20歲

第一次聽到有人講「第一次聽中暑可以死人」

點解唔係山野女神

做要大大聲死傻鳩

口德撚呢

Moving CPR係咁做架

蝻就咪撚俾啦 渴撚死佢仲好

屌正字都唔撚識吠乜鳩呀 乜撚野叫顛狗呀癲狗？

個撚個去行山當去公園咁，水都唔帶支，此風不可長

下苗田唔係環湖，似係想去荔枝窩，帶唔夠水 / 飲唔夠水出事

又係烏蛟騰下苗田出事

如果樣正，反應會唔會

有次同friend行鳳凰山
兩條友著恤衫牛仔褲兩手fing fing袋又唔揹，水又唔帶
見到都火撚滾

係 冇記錯前排先有個暈低仆死左

有d跑山撚都帶好少水 果d好堅

去打卡

原來

秋天行大東都見到成班MK LOOK 著CONS
剩係攞住一支樽裝水 11點先行上去

醫護人員係真係會咁樣急救...

好多年前行過鎖羅門村，當時是禁區，下山後是沙灘望到大陸，當時我已有中暑現象，同伴幫我擔傘，眼前東西浮浮下，好彩到士多，老闆立刻用冰幫我降溫

我舊年同女朋友行昂平，我知自己一向大汗，寶礦力同水加埋成5 liter

唔跪上去點做呀 你估睇TVB咩

睇得太多

唔係30歲咩

內文寫三十歲喔樓主

之前有單日本新聞中暑搞到個女仔熱到變弱智

啱啱聽電台新聞講年約20-30

大交合叫人行山

今日又係行船灣
行行下見到有條女好頹 赤住腳咁行
會唔會就係佢....

'
同你老母驗cancer la顛狗

碌左咁耐都未有人講山上面好多結界

新聞話30歲

開頭講20歲的，可能樣正後生，失敬了

d 港女高估自己

抵死

行親山都帶1.5-2L 水

( Show Blocked User - 恆屍 )
垃圾大陸人

RIP

30歲喎做咩自己改20歲

通常GFS 醫生會咁做，救護通常企側邊

30歲喎

個頭附近太陽曬落黎都幾係野
之前踩單車大尾督上壩 踩大半粒鐘成隻手曬到黑撚哂
想像到行船灣山徑曝曬危險程度有幾高
btw, RIP

香港人一係唔行山

呢排吹行山風就咁多單

包頭或者戴帽都好大作用，因為頭骨入面已經係個腦，冇肌肉隔一隔啲熱力，個腦太熱一暈就收皮

帶唔夠水

又少個人爭樓買

香港樓價升係境外資金，關蟻民鬼事咩

支那狗現形
睇佢上面講堆野
睇來本身準備好踩港

30歲喎，仲有個4歲嘅女

死100萬個你都買唔到

30歲

救護唔可以判死亡
有時明知條友已經死左又未到明顯死亡就會hea搓到醫院

黑五類都可以嘅
不過最主要係因為車嗰張床唔可以咁樣騎著搓，反硬

死得真好！

我岩岩單拖行完西貢出番黎 rip

據悉，蔡女並無患病，近日身體無恙，有行山經驗，不排除她因中暑致死，死因有待剖屍確認。

上面班人炒晒車未？
積下口德喇又抵死又乜
雖然三唔識七啫

有次行8仙嶺 行到第8個峰 迎頭有班口靚仔話無曬水可唔可以比d佢 我心諗 仲有排你行就無曬水

咁似之前自爆個絲打

有經驗就唔會中暑死咁戇鳩啦

有冇人解釋下點解要騎住搓？

你都on撚9 既 消防夠有救火經驗 又會死？
經驗係減低個出事機率 唔係一定唔出事wo

我都覺佢個樣好似係連登定舊高登見過

女版沈震軒

要將身體成個重量級壓落去

你自己模擬一次企床邊邊行邊搓就知

上年暑假行過去紅石門，我地行錯路行左入爆林條路
明明啲人上網講2個鐘行到過去
但我地行左四個鐘先到紅石門
仲要我地無停過
係起點由3x度好好太陽
行到中途十分鐘內變曬黑雲加落雨
去到紅石門下午四點
出返去七點到
之後諗返起都覺得恐怖
好彩個次平安返到屋企
真係有結界架

第一次行山就環湖，只要唔出咀有幾難行

D港女平時跑兩步都話攰，以加個個為左影相走去行山，真係搵黎搞。

今次冇左口德撚

有呀，早幾頁先有個

點都帶夠水去先啦
行一陣飲少少，做定準備
呢啲新手真係記得要跟

有經驗就唔會_____死咁戇鳩啦

我想死多d男人

早幾個星期復活節行環湖出咀
帶咗4.5L水同頭燈
喺船灣徑見到條手臂咁粗嘅蛇 嚇到我仆街
出咀嗰5km大部分係密林 唔記得著長褲手腳損晒
又凝住會有蛇

最後去到鬼手岩都係決定call船走...
長度唔係問題 但半爆林咁行來回10km真係好撚chur

跟著第日有個呀叔喺船灣徑跌死咗 今日又死一個...
地獄徑真係無改錯名...

長褲都唔著咩態度

我夏天一定唔會行

應該話而家身體差過十一二年前好多

果陣只係行勁易行的路，即係適合一家大小行既路

果陣仲可以太陽底下上樓梯

而家我真係怕暈左醒唔返

所以一定冬天先去

其實，30幾度行山無問題，識得飲水就得

15 20

真係佢
記得以前係舊登佢唔知恥笑邊個反而比人起底返轉頭

應該無學過

水帶唔夠真係死症
覺得唔夠水寧然快d問其他人借水，唔好遲

呢個post

你就
差錯腳跌落山係意外
盪失路係意外
帶唔夠水唔係意外囉

除非你話佢盪失路喺個山度三日三夜飲曬啲水然後中暑
咁咪意外囉

唔見呢個中暑

Link入面話30，title話20

夏天咁熱去,
一定要帶多D 水+電解質飲品
淨係帶水唔夠
6個鐘起碼帶2-3支1.5L, 仲要睇下條路有幾難行
另外就係要闊邊帽
我上次帶鴨咀帽都曬傷後頸

話有經驗就唔會中暑死 笑死我
咁識游水係咪代表唔會浸死呀？
一味係到盲反都on99 鬼唔望你遲下仆街死呀

cant agger more

你個名冇改錯

咁你答我點解佢會中暑?
呢個天氣有水飲根本唔會中暑

點撚知呀 你識個死者呀？定懷疑報紙佬up錯佢其實未撚行過山呀？

有分熱中暑同日射早暑

自爆一次就死埋

唔攜帶夠水(起碼3L, 最好帶個濾水樽可以緊急過濾山水飲)同高熱量食物(蕉, 花生糖, 朱古力, bread) 同適合透氣衣物+裝備(行山鞋), 百無咁去行長程山好危險, 同埋唔好單兵, 最起碼2條友行, 有咩事有照應

今日都中暑

電解水都係水 點解好有效？
利申：屋企濾水器有電解水功能想了解多d

水同電解質係身體有個balance
當大量出汗 就唔balance 純飲水就更加失衡
失衡就會無力虛脫

打親殘體被人屌梗有藉口

佢以前一直都係踩港

有經驗唔會中暑，你小學幾多年班？

今早9時許，蔡婦與一名女友人在大尾篤出發，一起往烏蛟騰遠足，兩人沿八仙嶺郊野公園而行，至下午3時許行至下苗田山頭時，蔡婦疑因體力下降，遭同行女友人拋離。未幾，蔡婦疑中暑昏迷倒地，途人發現後報警。

好慘
個女友人如果等埋佢,早啲發現到唔妥可能有得救

你就小學雞
冇其他意外嘅情況之下中暑唔係準備不足仲有咩可能性?

呢啲嘢講咗30年都係有人唔注意

自己行山起碼帶幾L水同埋寶礦力
因為行山最棹忌係無水無糧

連中暑係乜都唔知

咁你又講嚟聽吓廿幾度帶夠水飲可以點中暑?

有水唔早啲飲 到口幹先飲就有機會中暑

咁唔係on9係乜

記得條女以前係高登出過post屌另一條女發姣, 點知畀人起返底, 唔通呢d就係無口德報應？

女友人會唔會後悔一世

而家興咩山野女生呀嘛，大時大節梗係要出去打卡

成班On9 咪跟車太貼啦
你地又知人地爲打卡冇行開
冇行開會揀條呢啲路線既
積下口德啦垃圾

條路行過一次，真係夠行足全日
行得慢日落前就唔到就 88

有次日落時仲係鎖羅盆穿緊林出返谷埔
之後都係行返榕樹凹或者係荔枝窩直接出谷埔。

自己唔識就要人餵飯到口邊

應該試下丟佢係烈日當空下曬住個頭七八個鐘 可以比支水佢
原來日射係無影響既

唔帶水又行得急呀嘛

其實哩幾日行山好適合

4個鐘2L絕對夠喎
飲晒就無得講

十年前香港都無而家咁多人啦

口德mode: off?

上次八仙嶺帶人行 佢地全部冇哂水我仲有成2L
搞到我好似賣水咁
利申 冇收到錢